出街踩到針筒會點?

係咪要即刻睇醫生?
對鞋駛唔駛消毒?

岩岩係街踩到個唔知咩樽

早登極樂

下世睇路

到底係踩筒定樽

踩樽

下世小心啲

似吹波樽/花露水樽但唔sure

那那臨去睇急症啦仲問

生愛滋

rip

下世不做虫蟈人

Rip

愛滋道友

冇流血就ok啦

對鞋無咪要消毒?
驚屋企人模到奶野

個駛字好似岩d

冇事既，依家醫學咁昌明，就算有愛茲都唔駛驚

及早發現同冶療

3日後復活